怒人變左性

會同變性人拍拖既係直定係gay定係雙性

除口罩變返神屌人

咁登記左做選民未

難以置信

唔撚係呀...

嘩...好爆

後街女孩真人版?

應該係女裝啫
其實打扮得幾靚

仲會唔會全裸live

呢個 look唱神屌人

支持

香港女Metal第一人

胸都隆埋
點裝

應該係好似特技化妝
笠上去的

好正

同nickycoser一樣戴假體ja

長知識，原因有啲咁嘅嘢

阿寶：